越南提供50萬美元助中國防疫

武漢肺炎疫情持續延燒，越南政府除了致電慰問中國外，也提供價值數十萬美元物資援助中國防疫。

「越南網」新聞網站報導，越南政府1月31日表示，將提供價值50萬美元(約新台幣1,523萬元)的醫療用品等物資，協助中國對抗疫情。

此外，越南紅十字協會捐贈價值10萬美元的物資，幫助中國防疫。越南各邊界省分政府也以不同方式幫助中國。

此前，越南總理阮春福1月27日向中國國務院總理李克強致電慰問，對中國人民目前所遇到的武漢肺炎疫情表示深切同情與關懷，並表示越方願與中方一起努力，加強因應疫情的合作。

另外，阮春福31日簽發有關防範武漢肺炎疫情的更新指示，指出武漢肺炎疫情目前在中國迅速蔓延且嚴峻，世界衛生組織已宣告為國際公共衛生緊急事件。越南與中國接壤的邊界線較長，人員和貿易往來、出入境遊客等流量較大，疫情爆發的可能性相當高，要求相關部門與各地政府積極且主動採取強有力的防疫措施。

報導說，越南政府要求各地方限制舉行聚集活動，取消各廟會等活動，勸告民眾到人潮聚集的公共場所應戴口罩，並嚴禁口罩、醫療物資和設備的漲價行為等。

報導說，越南預防2019新型冠狀病毒(2019-nCoV，武漢肺炎)疫情的指導委員會，31日召開討論疫情演變情況與防疫工作會議時，越南衛生部副部長阮清隆(Nguyen Thanh Long)表示，除了持續採取強有力的防疫措施外，將密切關注疫情演變與考量疫情蔓延程度等因素，若必要將建議上級公布國家衛生緊急狀態。

驚鳩左你

要越南幫返轉頭
又話世界第二強國

香港一個深水埗400呎單位都買唔到

捐贈稅95%

咱們第三世界國家，窮呀😱🤪

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

怕撚左你
比乞兒咁

唔提供唔俾撤僑
德國韓國已經示範左

俾啲官買靚車都唔夠啦ON9

第四世界 支那?

一個官都唔夠洗啦

笑撚死
比乞兒咁

另類cap水大法

50萬收番埋去啦拎出黎都覺得肉酸

勒索

世界第二大經濟體要其他國家捐錢wo
笑死人

中國既好兄弟好似無晒聲氣

50萬真係比乞衣

人唔笑..

經晒啲官手應該都夠買一盒口罩嘅

比50萬叫佢躝開啲

袋袋平安

50萬美元 笑撚左

根本1蚊都唔應該比
比得50萬有幾有心大家心照

應該比0.5

驚撚左支共,拎去燒都唔夠分

50萬撚夠班官貪咩

趕乞兒

笑咗

50萬真正意義上象徵式捐咁d

想打40呎?

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！

捐少少比全世界睇

以為50萬越南盾

所以中聯辦仲唔賣樓救國係講唔通

真·共產大國

保護費，驚你派人去越南

其實... 依加應該物資緊要過錢

半個鐘無郁過

我覺得50萬越南盾都比多咗

我都想講好耐，我以為中國大陸好有錢，點解成日好似要人捐錢比佢哋。好似乞米

又收陀地
中国又然

世界強國唔係要收越南個50萬呀

50萬美元
淨係抄阿武漢市長家都最少多2個0喇

共匪：屌你老母 咁撚少

中國咁有錢 洗撚你捐咩

50萬美金當畀乞衣咩

重點係點解要越南捐錢？

WFC

普京係咪一蚊都冇捐過比習敗北 仲封咗個關

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

藍絲日撚日話gphone 黑衣你係越南後代

帛金？

還掂送埋今次

唉
國際社會大家都太好了

又衰心軟

要不是越南人民照顧你們支那狗
你們早就完了

帛金嚟架 多少唔緊要啦

(21:34) 差3000幾咋!

紅十會高層多謝你

越南> 無國畀醫生

俾美元侮辱中國?中國用人民幣㗎

好想屌佢奶支
但諗諗下，發現越南咁做，應該係想表達越南比中國更加superior

高官又有新手錶

連登仔幾個月就揾到

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

堂堂大國要第三世界幫拖

中國呢個回血劍 借瘟疫殺低端人口又得到其他國家資助 高招

世界第二大經濟體要你地果d錢 仲要等50萬 睇佢地唔起呀 人地起高鐵架 偷工減料 一公里都唔止50萬啦

買到

一手交人 一手贖款